{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23818",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 스카이 무인텔"
    },
    "text": "世宗スカイは客室がメゾネットタイプで、ハヌル窓がある宿です。 客室数は30室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 ここでは2人以上のパーティーを禁止し、イベントやパーティーの際には退室する必要があります。 また、ペット連れの客室への出入りは絶対禁止され、客室内でのイベントも禁止されます。 これは、客室や什器を傷つける可能性があるためです。 また、指定されたコンセプトの客室は事情により他のコンセプトの客室に変更されることがあります。 世宗スカイでは特別なイベントを体験できるプレゼントを用意しています。 宿泊施設にはIPTVが設置されており、ペット、客室内イベントの使用、ブタンガスの使用などは絶対禁止ですので、ご注意ください。 未成年者の入室も絶対禁止されています。 この宿は清潔で雰囲気が良く、単独宿としての余裕を感じることができます。 ベッドはふかふかで施設もきれいで、様々なテーマで各部屋ごとの特別さを感じることができます。 近くにコンビニや飲食店がないので、事前に購入してきた方がいいですよ。 ユーザーの評価によりますと、位置、清潔度、暖房などが不足しているとみられます。 一部のユーザーは補修工事が必要だという意見を提起し、清掃状態と物の状態も満足できなかったと評価しています。 しかし、男性社長の親切なサービスは多くのユーザーにとって印象的でした。 総評では、使用者によって満足度が異なる場合がある宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "世宗スカイは何人以上のパーティーを禁止していますか？",
            "answer": "2人以上のパーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの宿泊は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "世宗スカイの客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイではどのような特別なイベントが体験できますか？",
            "answer": "世宗スカイでは特別なイベントを体験できるプレゼントが用意されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイではIPTVが設置されていますか？",
            "answer": "はい、IPTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの近くにはコンビニや飲食店はありますか？",
            "answer": "近くにコンビニや飲食店はないため、事前に購入してきた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの評価では何が不足しているとされていますか？",
            "answer": "評価によれば、位置、清潔度、暖房などが不足しているとされています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの評価ではどのような点が満足できなかったとされていますか？",
            "answer": "清掃状態と物の状態が満足できなかったと評価されています。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイの男性社長のサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "男性社長の親切なサービスは多くのユーザーにとって印象的でした。"
        },
        {
            "question": "世宗スカイはどのような宿として総評されていますか？",
            "answer": "総評では、使用者によって満足度が異なる場合がある宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 389
    }
}